其實發緊夢係唔得閒上連登

莫講話連登，手機都唔得閒睇，夢入面個個都有自己崗位，前中後都有，進攻，人鏈運貨，後勤，忙到踢哂腳，收都收得差啦，
所以
唔好再剩係網上勇武，做網上軍師，真係打緊仗冇人得閒理尻你地㗎。你肯出黎，哪怕你只係細細聲喺牆角聽暗屌林鄭一句，就算剩係捐一枝水出黎(最好唔好企喺橋度食花生)，已經對成個運動好大支持，當然我鼓勵大家可以做多dd。每個人行多一步，成場仗已經好唔同
贏係一齊贏，輸係一撚齊輸㗎
有個中三同學自己單飛都願意出黎
你地仲有乜撚嘢藉口唔出呢
最後
天佑香港，天佑300

我真係好愛香港人同年青人

感謝你地，天佑香港

BTW夢醒好肚餓，夢入面剩係食咗午餐